有冇人係屋企都照用出街水樽飲水

發現好多人已經冇左用水杯既習慣 屋企照用出街用既水樽 一個搞掂曬
屋企用水杯 出街用水樽
一個樽搞掂